你要習慣沒有依畏的肩膀⋯⋯

多謝您
原來一直只有我on99沉醉係呢場夢度⋯⋯
我消失對你嚟講一啲都唔重要

其實你一啲都唔重要 人地只想拍拖

都話 你唔重要 換畫仲有新鮮感
點解要搵你
利申：被帽無數次

不要太傷心過麼

能不傷心麼

不能

唉

巴打？ 絲打？

有分別咩？

傷心一定要找別人說
不然會好像我一樣
鬱出心病來

活在過去 成為負累
站在前面不知這個是誰
沒力佔據 事實已失去
為何想緊握已潑出的水

放過自己啦

心病還需心藥醫

柏宇bb
好犯賤我唔捨得

屌你老母

好中

點解

你我的身邊都只得你我的話
得一種身分 定會更相襯

I know that feel

有
唔講清楚當你呻吟發泄
講清楚D幫你分析諗計

當日我都係咁 自己沉淪左大半年有多
介紹你聽五月天首 後來的我們
有一段係咁樣既

在某處 另一個你 留下了
在那裏 另一個我 微笑著
另一個我們 還深愛著
代替我們永恒著
如果能這麼想 就夠了

聽完之後我直到依家都祝福緊另一個世界既「我地」

你要習慣無法相愛的苦楚尤其是孤單一個